[有圖]依隻警妓扮示威者比人影曬

唔洗遮啦屌你老母

正賤種

推

睇黎佢好撚慌睇live

push

Push

推t

嘩屌 男扮女

今次一定日日玩狙擊 上次維園 美領成班mon post狗入曬黎

TB 又有女玩

無論咩情況TB都係最撚濕鳩

屌你老母臭閪

fuck the popo

Push 全世界入呢

我屌你老母

Diu

姐係今日爆商場都係警察做既

名
電話
地址呢

好人好姐做軍妓

推到有人出

tuio

有d似蔡思貝

獅鳥係時候升級

老豆搵女

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我第一眼都以為係

推2。

笑撚左 快起底

眼神好似靚靚

對白: 望咩望, DLGH

臭西

mont post 狗已留下負評 死全家啦

終於開始叫啱名了
警妓

全面封殺人際關係

推呀 大大力推呀

連儂場

不嬲我把口都最撚衰係你地叫錯

正臭閪

你老母臭閪

屌你啦HOCC夠係TB啦

唔推都唔係人

臭雞

push 正仆街

老豆搵仔

Puush

前線黃色除外

正臭雞

條友之前係咪都扮過

達狗

有無FB IG先

叫獅鳥接佢放工

啱呀屌你

蔡思貝

強制中出tb

女警做天使

有冇私

好想輪佢大米

你睇下我開果啲post冇叫錯過

所以佢旁邊啲警鬼都同佢個team？

臭雞，狗都唔屌

正臭閪
召喚老豆搵仔

。。

我都想講

笑死 推比外國睇

西過洪欣既西女人

個髮型咁撚柒仲遮乜春

比你知咁又點

賤西

個髮形咁易認，蒙面都冇撚用

專追擊一個

tui

開撚埋槍

柒頭好易認

唔好意思 佢到底係男定女

冇波都叫妓?
屌你想彈鐘

賤種閪

打怪跌裝已經開始緊

原來家屬都可以持武器

死賤種

屌埋完佢再屌埋佢老母

頭髮咁長嘅？

可能 ot冇時間剪頭髮

有冇義剪幫下佢

死狗乸！

推啊屌你老母 要全世界見到！

垃圾臭西

老豆搵女 Ready
721唔見人 831 打死人

好靚女

臭閪

佢扮自己人拖延啲手足等佢地走唔切

佢好似好中意分界

Fact check 左未

蔡思貝咁撚樣

TB

覆錯

死黑警
又唔做嘢
又唔讀書

個陣狗味遮唔到

啱啱係咁抆條面巾有撚用咩
Save低出街認人用呀屌你老母

721831

懸賞

推到tvb出黎交待

推到佢有報應

忙完一日 翻屋企mon po係連登見到自己個樣

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

屌你 下世做鷄啦 真鷄呀

要起底

等天收

偽示威者同偽女人

呢個係唔係就係羅范講既天使

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全世界先計對呢隻狗先
殺一警百

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

唔好意思阻住大家
有無手足可以幫手推一推

讓她成名吧！

自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

軍雞

老豆搵仔 禍必及妻兒

正一臭閪

我比較有興趣知佢屋企人多啲
得閒去拜會下佢廢佬家人
請教下佢哋點樣教女教出隻賤種

揀隆

呢隻警雞日日幫謝振中瀨屎眼

有ig未，好想屌

普通tb緊係無乜嘢
至憎就係班狗乸tb，搜女仔身抽水，性侵，仲要言語上折辱義士

軍妓
我急不及待好想玩玩了

義士上到法庭請說真話係依個女人引導你犯罪

一樣都係臭雞

老豆搵仔喇喂

死tb警雞
柒到呢 仲遮咩呀？
係人都知你做雞啦

tom boy

Pus h

大佬俾d親戚朋友知道自己做狗都知醜掛

行街見倒好易認得啊

遮咩經，有咩好遮？
第日上庭做證人，係你都知你係邊個啦！

堅pk

第一張圖點得嚟？

跪求資料得閒去佢屋企附近行下街

一人一督 成面痴立立

慰安婦

以為蔡思貝

遮遮遮 死臭雞 所有人都認得你啦

屌你老母 死狗hi

今次起佢底

又比 身邊朋友出賣
慘

有無警雞既朋友

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

收佢皮唔該 死狗閪

嘩豬閪樣
睇完真係作嘔

想睇移花接木圖

咁驚比人認得？

依加連登充斥住大量mon post狗5毛左膠風向撚 依個post好快就會沉 大家大力啲推

賤閪格

下次見到佢就同佢講一齊用火魔法

遮住半邊面有小小似葵つかさ

成隊狗出黎扮成隊示威者

放心 一起左ig連登班渴賤種個個科勞
到時隻軍妓反起底成功
一撚定比我講中

潛入搜查官

臭雞扮極都係有種臭雞味

小心短髮女

髮型咁明顯好心就唔好喬裝啦

佢無波 無人會follow

起底未

女老鼠真係好多唔男唔女，TB，男人婆。。。，全部都好pk, 又會無啦啦發癲，郁手郁腳。。。
我住嘅大廈管理員就有個過氣差婆，仆L街到喱，講嘅做嘅全部都呢家個啲一樣，做左仆街野唔認，出拳，屈人，抹黑人，郁啲就話拉你呀，跟住就對其他人扮慘。。。原來老鼠學校幾十年都係教同樣嘅仆街賤格野。

咁癲 依家支棍原來可以比家屬用？
定係呢係臥底警妓？

遮咗都成隻狗乸咁

［打蛇隨棍上］將 獅鳥 威力發揮到極致

爭氣d啦屌你老母

達哥黎既

仲敢扮真係好野

呢啲時勢 如果捉到落單鬼

真係唔敢想像會點

還債開始

推啊

第一張點黎

死臭雞！

出撚晒樣
應該有排潛水

有無提供免費性愛 ?

幾個鐘後就起哂底啦

依家已經有其他狗講緊佢知啦
報告Madam!你上左熱門！

梗係唔會 有啲扮過2次以上

DLLM, 死黑警🖕🏾🖕🏾🖕🏾

姐係佢係定唔係狗

位已上 升得職未 sir!

傳佢唔著under , 白衫想要即入

呢啲髮型想點

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

坐等老豆搵仔

圖一係老豆搵仔出?

見過好多女手足係tb你唔好咁啦

拉撚圾，等起底

狗閪

Dllm

大蛇：呀囡...拿你就揚左 放下大假先
國家下次有任務一定搵你！放心！俾心機！（屌你咁都俾人影哂咪撚連累我呀）

Tb

個7頭咁易認
遮得做乜9

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

幾正 想屌

畜牲

一天平均招待7個白衫，你唔怕？

真

唔係話前亞姐咩？

Yes

帶套屌應該冇事

文宣大核彈！

有另一個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

好多女手足係tb 咪玩啦

狗婆都好多長髮女人架

真係有七八成似

冇ball 屌男人咁

正過之前條大波雞

扣撚哂佢啲分

叫april通告公廁

其實老豆搵仔有用
你認到佢乜水
不過都係果句無需要捉鬼

死臭雞

仆街你睇撚埋我下面果句先啦

係囉又證明唔到佢係警察係咪可以召喚神獸

想的佢入新屋嶺慢慢砌

黑警又想扮示威者做啲咩傷天害理嘅事呀

狗乸

黑警全家不得好死，死無全屍！

April Chan
唔知係唔係不過有殺錯無放過

你今獲轉定行做雞都得

你睇大波madam潛左水幾耐
如果再見到一定要讚佢對波

男人?

先X後X

警妓似係狗嫂多啲
比狗屌既咪係警妓

佢個閪樣真係額頭寫住個狗字

如果佢扮示威者
我哋以武制暴有冇問題？

邊撚個同佢嫂

btw 頂多只係一般貨色 😟

老豆搵女呀

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

冇ball ，將大波miss對波移植去佢度正Ｄ，不過2個都好闊

721 811 831 新屋嶺

垃圾

正仆街

屌你老母

強姦犯
狗乸
警妓
狗仔狗女

犬死全家

起佢底

讓她成名吧，做UC唔係咁簡單的

咁撚熟面口
有樣個張係幾時影？

點知佢係既？

賤畜牲 夠鐘起全家

叫強姦犯佢地會有反應

地址？先姦後殺，殺完再姦，姦完再殺。

咁似蔡c貝

我以後都叫佢地強姦犯架啦

蔡思貝黎

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

反正都係狗一隻

手足 好野 .....

無非又係大搖大擺走入警方封鎖線來去自如

起咗又點
老豆揾仔落咗死線麻包袋都未有人做

你講乜嘢啊
唔做犯法野 只可以去拜候狗爸狗媽求佢哋教好個囡

有live我都有片 大家有興趣上公海睇啦

冇啦 捉到25當場斷正 冇得怨人啦

狗乸丈夫叫咩？
狗太監？

屌你老母臭閪 睇見就嬲

強姦犯

咁似蔡思達

屌 嬲

#???

呢個塊面長啲喎

推撚到佢仆街
西女人

好人好姐點會做警察呀 死臭雞

好似女達哥

點樣可以令班人渣黑警唔再扮示威者陷害示威者

屌你老母死十次你都唔撚夠呀
話緊你同d mon post狗西呀

想同佢磨豆腐

屌你蔡思達嚟嘅

個髮形好易認

闊？
砌積木咩 左砌右砌 移植完 係咪你要先😑

似F(X) AMBER

咩事show支警棍出黎

啱

遮乜春

T咩B呀明明係達哥。。。

想屌

你老母做雞養大你?

好似蔡思貝

死tb

推呀

快啲起佢底 今次要推爆呢個完全

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

推到佢PK

一定唔可以即場鶳！保護佢離開先！

臭雞 推

推！

屌你老母閪

身體語言睇得出佢好驚好想走

Pushhhhhh

屌冇慎入嘅

前線都有好多勇武tb

好撚易認
實搵到你

變光頭可能認唔到嘅

屌你八婆

認住你呀，死警妓

起底組唔該
識佢嘅人全部抵制佢
唔同佢做friend見到佢就屌柒佢
搞埋佢老竇老母
懲罰黑警嘅最好方法就係影響佢日常生活
行到邊俾人屌到邊
最好就叫佢全名屌佢老母
叫佢出街小心啲
唔覺意俾人賣起後巷強姦就唔好啦
咁做係唔啱㗎

仆街

又出黎犯法啊？

最好知佢老竇老母
佢老竇老母屋企附近癡佢街招
成日屌鳩佢老母老母唔識教女啊
教隻臭雞出嚟
屌佢老竇老母就啱
屌佢老竇老母自殺埋就非常好

好正
好想中出佢

到底係雞定犬？

女警=狗乸
老婆先係警妓...

好人有好報 大家唔好將佢資料俾老豆搵仔

屌你老母臭系
你老母比狗屌 先生到個狗系賤種出嚟
係話你 mon po狗

721 811 831

死狗乸

遮面好樣啲

屌你咁d TB手足呢 講嘢醒少少啦

狗呀

做到野

有無片？

準備上微博做廣告姐
小心被送中,阿妹.

其實宜家Post 啲狗圖同資料出嚟有咩阻嚇性? 事實到宜家都冇人做嘢。

自己搵返icable live啦 張圖有曬時間

之前有人做左但冇人信

啲狗都唔信啦

我屌你老母八婆

老豆搵仔又要出動

條撚樣成個女版达狗咁

下次再係扮示威者恩住真係做天使呀

都係狗，叫你朋友請盡快報料

死軍妓 咪又要俾班武警輪住屌 臭閪

死黑警落地獄啦

Push
有冇英文ver 🙏🙏

軍妓

讀唔到書又搵唔到男人埋單
焗住要剪個TB頭做軍妓

唔話你係臭雞都唔撚得

臭閪死全家

黑肉

pish

唔好扮女人啦狗

好波 有無資料

我真係恭喜你呀

臭雞做黑警 一定比啲上司狗屌夜屌

呢隻狗西同旺角警司
要對付佢地

臭雞黑警

啲朋友知道佢咁會唔會杯葛佢啊
千其唔好咁做啊

屌你
其實依隻狗乸唔似TB， 短頭髮唔一定TB

我仲意為係人妖

啲死人眼神

好肉酸
真係得狗先會屌

咪塗埋黑佢d fd既樣啦
當我魔鬼都好 禍係需要及哂所有人既
等佢知道自己做既錯 同時會令好撚多人一齊受罪先得

屌你老母死臭雞

重要！發現黑警一個策略！希望俾到意見！諗同請幫推！

個髮型咁撚易認
仲做卧底狗

唔建議大家將佢貼滿全港連儂牆

唔知隻雞個閪臭唔臭呢。

絕對 唔應該大頭

831

唔洗加密

收返呢句

點解咁熟口面

facebook一早del左啦

叫何嘉靜
2009年姚連生中學畢業

有腦就唔洗做警犬啦

鶳

仆街死

唉, 個名被爆了

睇戲都知做得25仔就預左冇好下場

你！唔！係！外！賣！仔！

唔撚係呀屌，樓上講咗喇

咁交比你埋單

#929GlobalAntiChinaziMarch

有人唔做做狗
死全家

幾時做野

還眼啦 啤啤啤

姐妹們
你地未必走到上前線
但幕後支援需要你

#香港人加油

咁其實姐係邊個

睇黎老處下海

撕紙發現？
警察做卧底入去撕紙咁離奇？

我都識...FB似改咗名或已DELETE, 朋友相中無再TAG佢。我都無諗過佢仲做緊。

菜c貝？

唔通飯焦所講嘅性服務係佢捉供？

開始冇人

推到有電話

俾狗屌嘅免費雞

女姦男殺

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

屌您

10月1日 全港路祭習近平

死臭雞 男人波日日比同事輪啦

賤種

見到呢隻狗, 真係想嘔

嘩屌你老母
何家靜醜撚到

三洞

大波雞真心醜
呢個不錯

天惘恢恢真係

有報應㗎
姊妹們係時候出賣佢了

睇live madam隻眼電親我但好做唔做做狗

打狗嘅係警察扮 齋打唔救人 有兩支警棍係身下下打落腰包度

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者
唔係救人

不要一竹竿打一船人
前線唔少呢啲女手足 巾幗英雄黎

可以一戰

之前幾次男狗卧底比人捉左警戒心強左，而家搵d女狗卧底等大家易d落搭

開始印佢出黎貼 唔好再齋講唔做 佢住嗰區要貼滿 所有資料都show出黎 咁撚鍾意扮吖嗱死人妖

Pushhh

係幾正

唔好圍爐恥笑，文宣出去

呢隻雞易認

呢隻警妓好撚正
最鐘意呢啲西樣tb
大巴大巴咁車落塊面度

臭雞屌你老母

差雞飯呀

其實一睇就知，正常短髮女仔唔會剪到個頭咁俐落

another 警妓

推爆佢

以武制暴啦

下次再有就獅

Facebook 比人起左底啦

成尻日扮 仆街狗

睇到晒啦狗女

黑妓

限制暴徒間諜Database又多一個資料俾歐美

又扮

靚你老母
次撚次都有呢D留言做乜撚
不推文回覆

男人黎架喎

睇清楚！
唔同樣，無染髮

Madam 琴晚對住鏡頭，一分鐘拉一次面罩喎

做左咩? follow同like? 🤣

奈何作賊

一睇眼神就知
無得走雞

屌

係佢黎咩？ 呢條女超大波架wor

雞一隻

屌 正垃圾

扮完未啊屌

請留底

標準狗乸樣 行出街一定認得 千祈唔好麻包袋佢 毀咗容就唔好啦

狗一隻

清個名

仲加密？

最多咪b

至撚憎呢啲髮型男人婆專用

屌死佢

推到佢死

邊個識佢既朋友親戚，出來爆料啦

食屎狗！！

可能佢今鋪要住安全屋

agree, 針對佢

捉到到 渣爆佢對波

DKLM

Ok

不推不是人

死tb閪

老豆搵雞

係，餓狗成日都示範如何勇武

底已起

獅鳥

有冇boy frd

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

估又咪黑犬

原來係你做

Pish

喂狗閪，唔該你以後都蒙面，我見到你嗰狗樣就好想嘔

又叫人唔好戴口罩？
自己又戴又遮？

記住五大訴求缺一不可
929見

屌爆佢老母

真· 服務市民

咪撚用個妓字啊
性工作者賣身
都唔似死黑警賣良心

咪l玩啦,咁到靚

推到佢斷六親

最強組合

叫人唔好捉鬼果D明顯係鬼
三刀六眼呀

死柒頭，個樣又衰

去死啦臭雞

警棍抽插

"何"家"公雞"何家搓

雞

達哥黎?

何家公雞全家Hi

喂 見哂樣都推 有冇搞錯
人地冇哂前途架

起佢老母底

俾錢佢著草啦

好撚似蔡c達

雞扮犬

佢同阿民安戴口罩一樣
個髮型咁突出戴黎把撚咩
戇鳩鳩

警妓

更加易認...

成個蔡撕貝咁嘅

樣衰到，相由心生

第二招繩刑

警妓仆街死全家

男人未必夠打 但係一個女人連埋屋企人就

麻包袋自己睇老豆搵仔啦

慰警婦?

落手唔會同藍屍一樣 下次直接了結佢

講還講 思具超級藍 又撐警 又拍黑警劇 同佢老友揚明一樣係隱形藍絲藝人

由lv 1 軍妓開始先

捉晒D狗乸臥底去做 女拔校長口中果樣野

蠢人同畜生處理手法唔同

起底plz

依d 人大把特殊道具

到底係女扮男定男扮女
莊周夢蝶

成陣狗味出晒黎

有咁上下嘅高度同身型，仲要加埋個短髮
前線啲絲好少囉

全個連登以後唔好撚起底囉
你老味，你做到野先出聲啦

打字有邊撚個唔識
無人做你唔撚識用？伸手黨？
咪撚扮大佬派job 啦，柒頭

唔撚扮咩，警雞

呢個遮面時好似蒙嘉慧咁正
開樣成個男人咁 又鞋抽又閪面

佢個頭好撚柒

覺得冇野你咪自爆睇下驚唔驚囉

杜格拉斯，好難認唔到

放過madam 啦, 好嗎

全家幅

藍絲Group 瘋傳，大力助攻緊

好似達狗

應該好好吊

心諗仆街啦 呢鋪到我累全家

今時今日被起底大穫好多，起碼個膽都大咗

我諗佢今日就去剪髮易容

尋親記

點解唔圍佢？ 藍 就郁手先打
狗一早郁晒手 而佢又落單 點解無人圍佢嘅？

因為佢係女人？ 女義士俾人強姦 俾人性侵非禮嗰陣班狗有無諗過佢哋係女人所以唔搞佢？
做乜有狗落單無人出手？
藍郁手就敢打 狗就唔敢打？

咁有黑警及其家人俾人私了咗未呀?老豆搵仔tg group 大把 intel, 有人做嘢未呀?又話禍必及全家? 狗子狗女呢? 我哋俾人捉咗千幾二千人, 打傷不計其數。黑警起底運動初已經有啦, 咁黑警係變本加厲定係有所顧忌呀? 起個名同幾張相就打晒飛機?

咁只係效果未及你個人預期，唔代表成件事冇用，請你唔好打擊士氣

唔好推啊，唔好搞到madam仆街啊

之前老豆搵仔group 話再無行動將唔再更新, 請問佢哋係咪打擊士氣?

多重身分人

人地係Admin 帶住成個group行動, 你係乜水？

咁你又係邊個?因人廢言? 係咪要量化為場行動付出過幾多先可以發言?

都係提醒 巴絲簡單口罩同無遮無分別

我咪同你一樣係冷氣軍師囉

幾耐先無p牌，我想正評啊

其實私了左 會唔會周圍講
唔知有無真係發生 先spread到fear
而我就信其實有發生 仲會越來越多

假設不幸有手足要坐十年
十年後岀黎 你點接受到班狗完好無缺？
前途都無左 諗下都知個種nothing to lose係幾咁恐怖

又假設不幸有女手足被性侵犯 作為家人/伴侶
你又會點諗？

所以宜家講無 係言之尚早

屌認得佢，大我幾屆

有私了啲狗同柒婆唔會拎出嚟宣傳?Come on!

黑鮑 ，屌你老母

721 831

喂！達哥黎既DLLM!

100%match

條女a level年代
中五轉咗去讀李炳
有打籃球同手球

好撚核突

今晚老竇搵仔應該有

咁即係住荃灣區啦！！！

唔好推啦
人地好慘架啦

祝岀入平安

發現臥底，替天行道

心理變態

死豬西

仲有呢隻，有冇手足起埋

上次休班狗警署外斬狗你覺得係得一單？

當然事實係有定無 邊個知

佢宣傳有咩用 等其他狗陷入恐慌？

街邊見到實要私了

無陰功囉

唔好推呀

遮住半塊面幾似

2條大假J 雙穴齊口

我想用雙色大假鳩插何家靜雙穴呀

幾靚喎

這隻冇老豆老母？

同中共間諜一樣，根本周圍都可以係，鬼一定要捉。你出得黎要開100%警覺力。係好精神緊張，但一秒都唔能放。

萬事小心應變